臭魚又冇 殺蟲煙霧又冇...

😞

而家好似話會搜袋

呢D 咁撚基本都唔撚做
比你35+ 都冇用啦

食完臭魚先入去囉
保安都怕咗你

水 電池 電線都做到電解啦

扣喉啦屌 嘔撚到個保安身係